[玩命] 貼自己新年第一餐

周圍都唔開
開左的又唔岩食
唯有企喺度食ok

好頹呀 ok雲吞仔2隻 濃湯烏冬 加多盒牛奶

自己煮餐蛋麵

我唔知點解好鍾意食大快活餐蛋麵 隻麵聽講出面冇得自己買 只係做批發俾餐廳

真係 連太興餐蛋麵 都唔夠 大快活餐蛋麵 砌

AGGERRRRRRRR

唔知點解我覺得大快活個麵好香同埋口感好好食

以前好鍾意食大快活下午茶 辣肉醬撈公仔麵
或者早餐 辣肉醬麵